TFZ King ii 抵唔抵吊?

$999 TFZ King ii + Elite Remaster升級線

玩唔玩得過?

痴撚線，支那野mark up咁高舊年淘寶600咋喎
1000買隻二手Orion啦

個package局你要埋條elite remaster線

btw 本身個耳機d聲得唔得呢？

推

高頻清甜但整體有啲粗糙空洞，唔襟聽
樣靚聲唔靚啦

送比女朋友可以考慮，自用都係建議你揀過第二款

賣家唔求賺只係為大家開心

一代果陣把聲已經好空洞, 好薄

thanks ching
如果1000蚊價位，有咩好選擇呀

二手Orion
QDC 海王星

佢賣完之後生日梗開心架，食水咁深

999其實好抵屌不過支那野你諗諗佢

唔介意支那野佢係好抵玩

收到

其實想試，見佢紅藍幾靚
但我無經驗，唔知買唔買好
而且係支那野，都有d卻步